【立法會選舉】初選論壇周六「開波」 徵集網民「挑機」提問

「港版國安法」殺到埋身，議會抗爭還有用？若在DQ刀鋒下倖存，對「光復香港」有何建樹？

《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》將合辦六場選舉論壇，包括五個地區直選及「超級區議會」功能組別，於6月27日至7月6日晚上9時播放。論壇其中一環節是網民提問，無論是政治大氣候下的取態查詢、抑或「度身訂做」指定挑機某參選人，歡迎即日起於《蘋果》網頁或Facebook留言，成為「被時代選中的問題」。

民主派初選論壇播映日期

6月27日（六）九龍西
6月28日（日）九龍東
6月29日（一）港島區
6月30日（二）新界東
7月5日 （日）新界西
7月6日 （一）超級區議會

蘋果 一定唔敢質民主黨

網民提問

新東

搵蕭生去視象辯論啦

又可以賺話題 人氣

想睇蕭生車輪戰

立場版提問區

聽日就係
好想知民主黨做乜成日棄權
我同藍絲嘈到呢點駁唔到

今晚新界東, 搵人開post, 我爆額

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！